有預感要阻多一次犬隻放工

睇黎有人好討厭放工